："打開水喉黎拖地" 深水埗師奶都識 點解考第一唔識？

最後個死癈老